出解放軍 比放手香港獨立更差 老解一出 國際金融中心即冇

如果說隔離軍營，會出兵（或從北方出兵），其實比放手香港獨立更差。香港獨立，中國還可以靠抹黑香港獨立解決，就像抹黑台灣民主一樣。你出兵，就立即失去國際金融中心，而且是在打貿易戰途中失去。這就攬炒了，而香港獨立後，其實還是會做中國生意，就像荷蘭獨立、美國獨立。